拜託今晚勇武撤…

今晚啲轉陣快攻，又做鬼拉人，太多事情太亂，唔好戀戰，留力再戰，唔好送頭